ITZY 黃藝智YEJI邊忽靚阿= =""

仲要加對死人雙馬尾- -

YUNA屌打

型撚到震

下==係靚喎
好想比佢瘋狂閪面

好想俾佢瘋狂黑臉囉

擺明右上角

21?

眼好77

靚喎。好sharp, 好有jojo 人物feel

根本就係未整容既欣宜

似邊個阿

校服相嗰張

Yeji同鎰勳都正

單眼皮既女生好可愛喎
反而唔明lia邊忽靚

想射精她....

唔係好識欣

成隻老虎仔咁好正喎，雙馬尾好QQ

好似男人

yeji正能到陽痿..

好能醜怪

幾型

笑得有啲僵硬

好charm
藝智世界級

下==

鎰勳好睇勁多，唔好放埋一齊！
個女人咁柒

得佢一個算令

合埋口幾正 笑得麻麻

好想係咁望住佢/俾佢望住

摩牙
我指鎰勳

彩鈴最令

似wonder girls個個阿邊個

釜山行?

嗰個囉

一開始覺得好醜
睇睇下live慢慢feel到佢嗰種型
而家成日loop live頭嗰十幾秒，chok嗰幾下真係好撚型
(不過型到盡頭結果唔cute得)

佢點睇都靚過seulgi

咪撚yeji啦

兩個隻眼就差唔多
但鼻面型身型都yeji贏

藝智 全隊最靚 最型 跳舞最勁 最有舞台感染力 mv一出場果下 即刻搶哂注意力 表情又到位 特別唔笑果陣 完全feel到佢果種型 果種魅力 唔同個個公式人偶叫靚咩 好少有啲 又靚又有個人魅力架 yeji就係其一

請收皮

通*

好似jennie同多腎...

2個都正

唔覺得靚
可能我盲左

咁睇又唔差wor...

只係用咗一成功力，已經打贏你啦